日本Cod戰場驚現呤遊詩人

好好聽
後尾條女仲拎埋第一

個畫面勁撚似超時空要塞

幾好聽

條日本妹叫春茶

條友好似之前都upload過一條片係打mhw之後失戀

唔識日文，但好聽到成個人呆咗，睇唔明歌詞，但有種感動…

唱得好好聽

個合唱

係音樂既力量啊！！！！！

Cls

黎明

又真係幾好聽

好撚正

超好聽！

原來條友係情聖黎

點解隻game既voice chat入面入咪入得咁好

好到有啲過份

點解無雜音咁勁o既..

其實會唔會係騙局黎
扮係唔識

同意，似係搞宣傳

但個重點唔係到